我個連登ac俾朋友發現咗

點算好

出多d 5p post , 等佢主動block 咗你

我都係琴日比朋友發現

我唔識呢啲野架

以後唔使出post了